\fancypagestyle{plain}{
\fancyhf{}%
\fancyhead[L]{\textsf{14 июля, утро / 14июля, утро / 14 июля, день} \\ \textsf{Лекция}}

\fancyhead[C]{\textsf{7-1 / 7-2 / 7-3}}

\fancyhead[R]{\textsf{Тараканов / Ходунов / } \\ \textsf{ Тараканов, Максимишин}}

\fancyfoot[C]{\thepage}
}

\pagestyle{plain}

На каких постулатах держится современная физика? Мир существует. Подробное обсуждение того, как устроена наука.
Цепочка из:
постулатов
следствий
экспериментов
теорий.
Как открываются новые теории? Основные цели теоретической физики:

1)Выделение основных физических понятий (масса,пространство, время) и формулировка законов природы, связывающих эти понятия.

2)Объяснение наблюдаемых явлений с помощью сформулированных законов природы.

3)Предсказание новых явлений природы, которые могут быть обнаружены.

Критерии хорошей теории. Теория строится на постулатах. Основные постулаты. 
Введение постулата существования мира. Обсуждение данного постулата. 




\begin{figure}[h]
	\centering
    \begin{minipage}[h]{1\linewidth}
    \includegraphics[width=1\linewidth]{parts/7/days/pics/thr14.pdf}
    \end{minipage}  
\end{figure}


\clearpage

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% End: